Documento gerado sob autenticação Nº ATY.649.218.INA, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7320                  de  14/09/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora CAMILA GREFF PASSOS, matrícula SIAPE n° 3505540, lotada e em exercício no Departamento de
Química Inorgânica do Instituto de Química, da classe C  de Professor Adjunto, nível 01, para a classe C  de
Professor Adjunto, nível 02, referente ao interstício de 01/08/2016 a 31/07/2018, com vigência financeira a
partir de 30/08/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.522366/2018-74.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
